毒撚係咁昅魏韻芝對波

係咁烏低身引人昅，賤格！

已負評，希望樓主自我檢討一下

kfc

kfcoffee

Why new post